香港係咪要搞狗肉節去振興經濟？

學廣西咁

不了 食狗肉犯法

why?